   
  

   
 

—

В В,

Бесконечный плоский слой парамагнетика с магнитной проницаемостью (1 — 5,8 граничит с вакуумом. Вектор.
намагниченности имеет модуль / = 32,4 А/м и образует угол © == 32° с нормалью к поверхности.

Найти модуль вектора магнитной индукции В) снаружи у поверхности магнетика.
